(神秘禮物)我椰巴在此祝連登仔聖誕節快樂!!

祝連登仔聖誕節快樂
我亦砌左個心心送比連登仔

出年係2021年
以上心心腳甲會送比留言20同21樓既連登仔

想要

睇運氣

得九塊腳甲 係咪仲有一隻未剪？

有一塊食左